讀中大嘅同我入黎

其實你地知唔知咩叫罷課，好似雨革咁 罷課係出去靜坐，起碼話比人聽有呢個人數起到。
雖說學生會有搞個罷課行程表，DLLM琴日嘅練武得小貓三四隻，9月2日開學禮d人呢？？我相信果到唔係全部罷課嘅人。

話就話暴大，發夢就得，唔上堂就唔得？

所以我現在呼籲所有中大人立即投入罷課

加上

由於要比同路人發現大家嘅聲音+乜行動都無嘅話，罷課同走堂無分別

所以，由即日起所有中大罷課人士於課程時間內，起百萬大道集合(除非官方發放其他消息)，直至死線

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Add drop period前都咁積極上堂嘅人真係唔知咩心態

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Add drop成班都唔罷，有fd話要上先知啱唔啱讀